六個月，口號、文宣是時候變化

不要說，解散警隊，XXXX
試著說：加入警隊，日日補水；
加入警隊，開槍無罪。
文宣也可以反客為主，大大力宣傳招募警犬既post（YouTube 而家日日賣緊廣告，DLLM)
等D人反感

附上日程表：

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

哈哈！